卡比路：球壇最強僅比利老馬美斯三人 C.朗拿度他不入流

卡比路聊C.朗拿度

歐冠盃淘汰賽16強，C.朗拿度跟美斯相繼發威，幫助球隊晉級歐冠盃八強，卡比路再次加入美斯C.朗拿度的討論之中。雖然卡比路認可C.朗拿度是贏家，也是一名出色的球員，但是他不認為C.朗拿度是一名足球天才。

卡比路說：「C.朗拿度是一名非凡的球員，但是美斯是一名天才。足球歷史上擁有三名天才，比利、馬勒當拿以及美斯。C.朗拿度能幫助球隊獲得一切，但是美斯是天才，走得更遠一點。」

卡比路回憶當初對陣美斯一幕，「我第一次對陣美斯，他只有16歲，我當時驚呆了。當時他能展現他現在的表現，因為他是一名天才。C.朗拿度他能成為一名冠軍，但他不是一名天才。」

卡比獸咁小器架

唔係天才 都可以追到同天才一樣成就
其實佢係咪曲線撐緊呀朗

擺明撐緊朗啲隊友

關佢撚事？返去拍鐵達尼號啦柒頭

連登：我哋比卡比路更sick ball

施丹都無份

咁咪難能可貴囉
牙朗天才不及佢係公認架啦
但佢努力咁追回
漫畫主角黎

其實冇得駁
c朗真係未到呢3條友個皮
但佢係足球羸家 足以同天才分天下

計個樣真係贏曬三個嘅

只計身高?

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

無朗拿度？

標題黨
內文只係話牙朗唔係天才, 冇話美斯強過佢

我都認牙朗唔係天才 但佢憑努力可以抽嬴天才呢樣堅

努力型天才

美斯咁撚廢 唔計

一個成隊波走遠d，一個自己走遠d

牙朗=小李
美斯=寧次

至少佢證明就算天份可能多少比唔上最頂級既天才 但都可以靠超人既努力去強化自己優勢
要知道靠努力去成功唔係個個都做到 睇下呢十年換左幾多個世三 消失左幾多個所謂挑戰者同接班人
呢班人都唔係無付出過

咁都諗到